聶德權：政府往後會分批將仍在湖北的三千多名港人接回港

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權隨武漢包機抵港後指，首階段四架包機共接回469名港人，較早前預計少了64人，當中6人未能通過體溫檢測。現時仍有逾三千港人滯留湖北不同地點，政府會視乎情況，分批按緩急先後接他們回港。

政制及內地事務局局長聶德權：「湖北省不同地區，有超過三千九百人，減了這兩天接回來的四百多人，仍然有相當的數目，往後我們會用分批，按照緩急先後及實際可行性原則處理。我們尋求一個實際、可行及穩妥的方案時，需要考慮及顧及內地及香港疫情的發展，需要考慮本港檢疫及醫療系統的承受能力，我們需要密切監察首批港人接受檢疫的情況。」

有無咁多香港人喺嗰度呀

香港撤僑
推到微博暴動

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

又多左一千

一批批搞掂先比下一批
個dd死左都未番到黎

原本冇咁多

之前傳好似4500人係湖北tim

好似頂盡係二千尾人數 家陣三千幾？幾時四千

成三千幾人
送返嚟住邊

林鄭：冇地方隔離咪家居隔離囉

咁即係送咗返嚟嘅得十分一

班住夠7年既支那人佢都會當香港人
我深信仲要大部份都係

但依家又話3600

香港咁撚多湖北種㗎咩

所以咪係利魚門起營
咁就搶左香港人幾億

幾十班包機,錢用左幾多?
班仆街一月個時係都要信中共宣傳可防可控
點解要全體香港人埋單

借啲耳運非本港居民嚟香港唔通又話過你知咩

一年有11個月都係大陸既腥港人

柒婆借埋佢屋企出嚟用啦
仲有班有本地物業嘅膠官都係

醫護真係要留意呢班係咪真係香港人黎

好似仲有幾個地方起緊/擴建緊
嗰度都要用公帑

全體支那人
不得好死
死不足惜

所有腥港人
支那專才
一律當支那人處理

每日150(未計其他途徑)都百幾萬啦
仲有大量蝗種
呢個數字差唔多啦

睇訪問有一半唔識廣東話

頭先睇有線同車訪問幾個 1個鄉音 1個直頭講普通話